知唔知點解D男人咁鍾意台妹?

除左嗲外
係人地有自己style呀
港女唔係得偽ABC就得偽韓
咁唔好去直接媾真ABC,真韓妹?

你話港女冇靚女?又唔係,好多都唔差
就係衰在冇自己style,興日本就扮MK妹
興歐美就偽ABC;興韓國就偽韓
唔好話呀叔唔教精你班臭雞

香港屋村妹是最正的

事實
最有本土味,最正
但成班臭雞懶係野咁扮ABC,韓妹
以為咁就會高級D
真係人唔笑狗都吠

冇圖點討論

台妹圖連登就最多架啦

我鍾意港女多d

台妹波大好多
平時搭火車d港女真係冇波
做愛果時渣自己屎忽仲爽

呢個真...去過日本穿過浴衣就以為自己係日本人
根本平時日平果 ｄ 文代，飲食都不清楚。
又踩人地去其他國家無特色

咪臭係
有D左右都未識搭
變左著壽衣
係香港又唔見佢地著漢服?臭雞真係on99

事實黎

HI港女

冇話佢地D咩,話佢地冇自己STYLE

有自己style既港女都係得好少

當有自己Style都會比人串當自己潮流教主？

台妹真係好正

名？ig?

OPEN 過香港好多

各花入各眼
有人覺得打扮娘
但有人覺得咁先有本土味
樣就真係好多都幾正

係因為大波呀

台妹夠易食

港女都好易
不過係對西人,對非港男

MK妹先係香港特色

溫柔